【傳】藍屍12月8日【扶中滅洋】，焚燒美國國旗活動

梳屎？

藍尸gp

push

推

支持 比美帝知人權法可以再辣d

義和團黎喇

同我地遮打花園撞日？賀下佢地啦

幹吧！法西斯義和團！

唔做正契弟

快，等笑

等陣有人on9攻使館就WW3

等睇到時琼子話嗰啲係喬裝示威者

個「中」咁強都要人扶？

加速世界!!!

小心d
唔好燒埋領事館

快啦屌，你班現代「義和團」唔燒正契弟

識咩呀你
人地發展中國家呀

義和團出現了